# Web_Front-end_Development
(前端基础开发设计)
# 介绍
主要用于简单的HTML网页设计，结合React、Vue、TypeScript进行综合开发内容，里面内置案例，可反复练习

# 项目架构
本仓库分为几大部分
## 第一部分:HTML_原生开发
## 第二部分:HTML_框架综合开发
## 第三部分:帮助文档
## 第四部分:外部框架引用
# 项目注意事项
### 1、不可将本仓库内所有内容进行商业化使用  
### 2、本仓库不可fork、不可在线编辑，如需进行项目修改请申请访问仓库成员权限  
### 3、本仓库定时更新内容，如遇重大仓库数据丢失，请及时联系  
### 4、本仓库为零基础学习前端，不是设计项目的仓库，望周知  